[
  {
    "question": "Wann sind die Arbeitstage?",
    "answer": "Am Montag, am Dienstag, am Mittwoch, am Donnerstag und am Freitag"
  },
  {
    "question": "Wann ist die Wochenende?",
    "answer": "Am Samstag und am Sonntag"
  },
  {
    "question": "Wann ist der Frühling?",
    "answer": "Im März, April und Mai."
  },
  {
    "question": "Wann ist der Sommer?",
    "answer": "Im Juni, Juli und August."
  },
  {
    "question": "Wann ist der Herbst?",
    "answer": "Im September, Oktober und November."
  },
  {
    "question": "Wann ist der Winter?",
    "answer": "Im Dezember, Januar und Februar."
  },
  {
    "question": "Montag, ..., Mittwoch",
    "answer": "Dienstag"
  },
  {
    "question": "Dienstag, ..., Donnerstag",
    "answer": "Mittwoch"
  },
  {
    "question": "Mittwoch, ..., Freitag",
    "answer": "Donnerstag"
  },
  {
    "question": "Donnerstag, ..., Samstag",
    "answer": "Freitag"
  },
  {
    "question": "Freitag, ..., Sonntag",
    "answer": "Samstag"
  },
  {
    "question": "Samstag, ..., Montag",
    "answer": "Sonntag"
  },
  {
    "question": "Jänner, ..., März",
    "answer": "Februar"
  },
  {
    "question": "März, ..., Mai",
    "answer": "April"
  },
{
    "question": "April, ..., Juni",
    "answer": "Mai"
  },
  {
    "question": "Mai, ..., Juli",
    "answer": "Juni"
  },
  {
    "question": "Juli, ..., September",
    "answer": "August"
  },
  {
    "question": "September, ..., November",
    "answer": "Oktober"
  },
  {
    "question": "November, ..., Jänner",
    "answer": "Dezember"
  },
  {
    "question": "Frühling, ..., Herbst",
    "answer": "Sommer"
  },
  {
    "question": "Sommer, ..., Winter",
    "answer": "Herbst"
  },
  {
    "question": "Herbst, ..., Frühling",
    "answer": "Winter"
  }
]